蘋果日報 新聞 20200512 星期二

蘋果日報 新聞 20200512 星期二

頭條

警屈掟水樽 鄺俊宇獲釋
「濫捕不能解決問題」
警圍捕200人「見人就拉」
女生帶署睹差人棍毆被捕者
傳媒界轟警：瘋狂襲記者
「蹲下受查極盡羞辱」
本報記者：防暴想勒死我
總編輯：追究到底
向攝記掟毛巾 惡煞獲放生
羅哲斯：最可怕的母親節

================

要聞

自家物業違規冇得賴 朱凱廸斥「慣犯」
PK鄧再爆兩僭建
輔警總監楊祖賜涉僭建兼霸官地
邱騰華避答中華民國是否港台敏感詞
港新聞自由評分跌至新低
新聞界︰小記者須掌握風險
林鄭今年內清算通識科
教育界轟無掩雞籠論：誓捍衞思想自由
董建華任內力推通識
指警隊受侮辱 「肯定執法力度」
創科局認製罩不理想 林鄭反喊冤
抹黑區會 拒向公眾問責
粵港澳擬同步放寬檢疫
「赴湯杜火」被告暴動
控方：無直接證據
要求法庭憑衣着行為推論
律政司避交警員名單被官寸
被指推防暴盾 中大生否認襲警
廚師懷武器認罪求判監
油漆工人涉藏兩索帶被控
撕文宣青年傷人判囚14天
澳籍插畫師認掟磚圖襲警

===================

港聞

政府擬泵水還債 否則7月倒閉
撥款削半 海洋公園54億吊命
水上樂園開幕無期 難吸本地客
確診者留醫 北區醫院負壓系統兩故障
無邊際泳池+高球模擬室+維港景酒吧
6.5億警官會所 豪過遊艇會
超支逾一倍 泛民斥呃公帑
報警促拘郭偉強 陳志全擬眾籌提告
《國歌法》傳最快5.27交立會二讀
清潔工涉阻差辦公 警疑法院自拍
警宿舍住客涉販毒 官拒控方撤控
串謀獲DSE試題 蕭源罪成勢判囚
監考匿廁所洩密 妻蔡怡甩難
22直資校逆市加學費 李寶椿連住宿破30萬
國際專題：
票價貴 餐自備 忙消毒 保距離
疫後旅遊機關重重
學神機師 畢業即變失業
重創廉航 旅客將捱貴票
機師復航路崎嶇 考核條件多
旅客銳減 737變貨機求生

===================

國際要聞

解封三部曲被轟含糊 新口號恐令民眾鬆懈
英揆新指引 地方政府拒跟
欲平衡防疫 經濟 變不倫不類
隨機檢測不足 調控抗疫更難
美專家：武肺病毒可入侵患者全身
夜店感染擴大 韓延遲復課
彭斯幕僚確診 地方窄易中招
武肺襲白宮西翼 華府人人自危
喬姆斯基向特開火 「背後插刀扮救世主」
武肺重創土經濟 埃爾多安勢危
伊朗巡防艦誤炸自己人逾19死
韓「N號房」淫片案創辦人落網

====================

兩岸要聞

疑得罪江囚逾20年 姬鵬飛子獲釋
曾任軍方情報頭目 高調亮相掀關注
《炎黃春秋》：為子求情不果自殺
現代太子黨寧賺錢不司情報
籲兩會代表啟動全民制憲 滬法學者被失蹤
洛杉磯華領館外牆遭投影「中共病毒」
強制戴口罩 隔格排隊看表演
滬迪士尼重開 限三成人流
疫後「福利」 排隊時間銳減
四川懸崖村搬落山當「脫貧」
台新民調：62萬高雄人同意罷韓
國際期刊撤下大批造假華論文

==================

台灣人退訂蘋果日報